[文宣入] 文宣需要緊急進化

進化分線係每日狗會
呢個狗會係對家文宣武器
特點係：
1. 放大我地做嘅嘢
2. 利用cctvb大台優點
3. 製造fake news/誤導news

針對每日狗會我哋要更新文宣戰略

1. 唔主動回應每日狗會內容，文宣唔可以變被動，我地好難守
2. 跟風戰略，放大對家錯處，特別係道德觀感嘅事(例如性侵少女) 唔好放大同回應自己做錯嘅事(例如扔嘢唔夠力failed) 我哋要主動提出佢哋唔跟法例嘅行為(例如私刑，亂開槍)
3. 指出同提醒市民佢哋使用嘅過度武力(例如插眼，射頭射眼，屈手，打路過街坊)
4. 圖片方面放大我哋幫助在場市民嘅相
(例如下圖)

自up

推晒所有機場post
機場好重要
絕對係一個大既國際新聞
8月9-11日
和理非進場
唔好比港共轉移視線